Telegram閒聊group

希望大家係呢個時勢中都可以有個地方輕輕鬆鬆傾下偈。
狗公娘娘唔好意思，請上一頁。

Hi

有冇5個人？

推

你係..？

你知嘅

狗公

下..？

Push